why有安心出行，又科興針，又無哂反對派都有二十宗確診

60呀

仲有小黃屍，外部勢力呢

因為GYM撚未打針

美帝亡我之心不死